有冇人都係好多頭皮

好煩，有冇人有心得點改善

剪頭髮剪薄d
用下 head and shoulder洗頭水，真係幾好

我個頭有濕疹,一發作既時候就勁多頭皮

一入冬就會

我反而次次剪到勁短就好多，留長頭髮就好少

用左一兩個＂，效果麻麻

其實有冇得睇醫生？
係睇皮膚科？

用仁山利舒

？ 係乜黎？

Searched 左了
thanks

試下先

用去頭皮洗頭水都冇用

我細個果陣都好多
head and shoulder都冇用

用左隻唔記得咩名洗頭水
而家咩都冇

唔係屋企遲d影你睇

日日洗 加護髮素 唔痕就係多頭皮 試過好多洗頭水都唔得

皮得露

Lm

我一有野煩或者大壓力就會飄雪樂園咁